{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111357",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 HOTEL ALOHA(알로하)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数46個で、様々な客室が提供されています。そしてその後の時間には平日(月~木)に10時間利用でき、連泊予約を利用する必要があります。客室はブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、チェックイン時にランダムに割り当てられ、指定はできません。レイトチェックアウト時に追加料金が自動的に加算され、連泊時に貸室料金が追加されます。ゲストは身分証明書を所持して入室する際、身分証明書検査を受けなければならず、客室は最大2名まで入室可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。追加の便宜施設としてはパソコンが利用でき、ヘッドセットもレンタル可能です。客室にはシモンズベッドや寝具類、大型テレビ、サウンドバー、そしてヘアアイロンなどが備えられており、テレビとパソコンをつなぐ機能もあります。また、フロントでは携帯電話の充電器をレンタルし、客室内部にはレンズケースと食塩水を無料で提供します。ロビーやエレベーターでは、新型コロナウイルス感染症の予防のため、体温測定や手指消毒を推奨しており、ロビーではミニバーやセルフバーをご利用いただけます。客室は清潔で、スタッフも親切で駐車場も広い方です。部屋の内部施設も便利で、リラックスするのに良い雰囲気を持っています。しかし、いくつかのユーザーはトイレの清潔さについて意見を述べ、多少不便な点があったと言及しました。全般的には宿に満足していて、テレビが大きくてパソコンで楽しむのに良い環境でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は46個です。"
        },
        {
            "question": "平日(月~木)に宿泊すると何時間利用できますか？",
            "answer": "平日(月~木)には10時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ランダムに客室が割り当てられる場合もあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、客室はブティックホテルの特性上、チェックイン時にランダムに割り当てられます。指定はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、連泊予約を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持って入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を所持して入室する際には身分証明書検査を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで客室に入室することができますか？",
            "answer": "最大で2名まで客室に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかる場合、どんな時に加算されますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時に追加料金が自動的に加算されます。"
        },
        {
            "question": "どんな便利施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではパソコンの利用やヘッドセットのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはシモンズベッドや寝具類、大型テレビ、サウンドバー、ヘアアイロンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内のパソコンとテレビをつなげることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内のテレビとパソコンをつなぐことができます。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、フロントでは携帯電話の充電器をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな便利なアイテムが提供されていますか？",
            "answer": "客室内部にはレンズケースと食塩水が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーやエレベーターでは何をすることが推奨されていますか？",
            "answer": "ロビーやエレベーターでは新型コロナウイルス感染症の予防のため、体温測定や手指消毒が推奨されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "ロビーではミニバーやセルフバーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴はどんなものですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔でスタッフも親切であり、駐車場も広いです。部屋の内部施設も便利で、リラックスするのに良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "トイレの清潔さについての意見はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーはトイレの清潔さについて意見を述べましたが、全般的には満足しているようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はテレビが大きくて使いやすい環境ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではテレビが大きくてパソコンで楽しむのに良い環境です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 729
    }
}